\documentclass{article}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{enumitem}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{geometry}
% Custom command for incorrect options
\newcommand{\incorrectOption}{\item[\textbf{\Circle}]}
% Custom command for correct option
\newcommand{\correctOption}{\item[\textbf{\CIRCLE}]}

\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.8,0.3}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.00,0.00,0.55}


\begin{document}

\begin{center}
\rule{\textwidth}{.0075in} \\
\rule[3mm]{\textwidth}{.0075in}\\

Universidade do Algarve\hfill \textbf{Command Injection Attacks} \hfill 2024\\[3ex]

{\Large\bf Lab \#10} \\[3ex]

\begin{tabular}{l}
\textcolor{blue}{PL3} \\ \hfill 
\end{tabular}
\begin{tabular}{l}
\textcolor{blue}{Email} \\ \hfill 
\end{tabular}
\begin{tabular}{l}
\textcolor{blue}{Due: Nov-29-2024 pelas 16h30} \\ \hfill 
\end{tabular}\\

\rule{\textwidth}{.0075in} \\
\rule[3mm]{\textwidth}{.0075in} \\
\end{center}

\section*{Injection Attacks}
Responda a uma (e apenas uma) das próximas questões segudno o último dígito do \textbf{o
  seu número de aluno}. Estas questões foram discutidas na aula. As questões referem-se
aos \texttt{slides$\_$12} na Tutoria, disponível a partir deste
\href{https://tutoria.ualg.pt/2024/pluginfile.php/185066/mod_resource/content/2/redes_sem12_websec.pdf}{Link}.

\begin{enumerate}
\item[0.]  Slide 13. Why does this type of interface posse a security
  threat? Amplify on what it was discussed in class. 
  %
\item Slide 20, 21. What is the difference between static and dynamic
  content?  Amplify on what it was discussed in class. 
  %
\item Slide 26, 27. What type of problems (threats) do you see here? Amplify on what
  it was discussed in class. 
  %
\item Slide 29. What was discussed in class regarding ``control
  information'' versus ``data''? Explain. 
  %
\item Slide 30. O qué tipo de blacklisting se está a propôr aqui? Explique.
  %
\item Slide 31. Qual é a idea ``simples'' que está este slide a propor? Funciona? Por qué?
  Por qué não? Explique.
  %
\item Slide 32. Explique o porquê da mensagem ``whoops, control information again, not
  data''. O que está essa mensagem querendo dizer? Explique.
  %
\item Slide 33. Por qué a solução proposta não funciona? O qué tipo de implicações
  negativas traria dita (suposta) solução? 
  %
\item Slide 34. O qué é que está a acontecer aquí? Explique. 
  %
\item Slide 35. O qué é que está a acontecer aquí? O problem foi resolvido? Se o
  problema foi resolvido explique como foi resolvido. Se o problema não foi resolvido
  expli o porquê não foi resolvido.
  %
\end{enumerate}

\bigskip



\section*{Rúbrica de avaliação}

\begin{tabular}{|l|p{12cm}|} \hline
  \textbf{Value} & \textbf{Description} \\ \hline
  5 & Excellent \\ \hline
  4 & Good  \\ \hline 
  3 & Average  \\ \hline 
  2 & Bad \\ \hline 
  1 & really? \\ \hline 
\end{tabular}

\bigskip

\textbf{Your answer goes here}.


\end{document}
